知唔知點解個手足會中槍

隻狗以為班前線手足只要畀人嚇一嚇就會四散所以先至夠膽狗衝入嚟

點知嗰位中五義士冇驚到 反而夠薑反抗

隻狗係因為淆到扑街先至會開槍

證明咗啲狗好多只係有勇無謀

各位手足只要夠膽反抗就一撚定可以嚇到班狗自亂陣腳

最後再用人數壓制就一定贏到班狗!

各位手足 我哋已經有義士為咗我哋而食咗真子彈

此仇不報非港人

勿洗白
佢唔係因為淆
係因為黑警真係想殺人！
所以佢行入去、踢一腳、開一槍！

要將黑警有心為殺人而殺人既事實推上國際